====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est une activité horizontale et je vous donne à penser que pour votre future carrière vous aurez longuement à méditer sur toutes les tentatives qui sont faites pour créer des administrations horizontales dans des pays où la vie veut depuis longtemps comme il est normal que les attributions soient réparties verticalement .
Entity Name (Type) :: C (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
C (LOC)
Total entitiy counts: 1

